各位，其實抗爭係有限期，而個限期比想像中短

發夢夢到，而家會有咁多行動，一呼百應，其中一個原因係學校放暑假，大專sem break
到9月開學，仲會唔會有咁多同學仔有時間做文宣，打網絡輿論戰，甚至長期野餐？
只要時間一到，就可以話社會已經消化了解呢條條例，衝擊事件以及人數都已經減少及下降，短期內可恢復二讀呢條無撤回過嘅條例，加上「粵港澳3年內設信用評分制度」，大家可以邊度都唔洗去，共享大灣區繁榮

而我終於明白呢啲言論點嚟，原來係幫自己加緊分

利申，80後廢老，中資公司返工
每次有事發生只可以睇直播
你地呢班後生做緊嘅野，其實好影響我2047退休係返屋企定入集中營

政府就係知呢樣野
咩都唔做係到拖